校長,老師,警察,醫生,等職業好顛覆細個時形象

細個以為好神聖職業,寫我的志願或扮角色。長大後,先發覺咁多仆街都做得,相反地盤佬先係真性情

古惑仔最正氣

校長-殺人犯
老師-城管
警察-賊仔

醫生-道友

職業依然係神聖
問題係人身上啫⋯⋯

神父-攪細路

所以咪話細佬仔唔識世界
基本上冇一個職業係神聖